長遠之策

各位手足，現今階段政府都未肯正面回應我地嘅訴求，所以今場運動仍然要堅持落去。

但長遠來計，都要靠大家成為選民用手上的一票改變而家議會失衡的情況，香港先可以止一止血！大家唔好再投白票，不論泛民還是本土都好，都唔要建制保皇！

其實只要保住議會，以後可以避免大家再受警犬武力的對待！